強烈要求所有支那士兵去灣仔拆炸彈

行埋去，用自己肉身引爆炸彈
為國捐軀